如果一日三餐用50蚊 你會點分配

早餐$5蚊麵包
午餐$15兩個清貨價三文治
晚餐$25茶記牛肉麵

早餐：唔食
午餐：$0帶飯
晚餐：$0 番屋企食

你個名

早餐求其買個包$8

午餐2個豬柳強，$22

晚餐2個豬柳強，再執薯條食 $22

唉想食得健康就要比貴啲

用50蚊買一包麥皮，食到一個禮拜，其餘六日剩翻3舊水食一次放題/買whisky/鋸扒

豬柳強幾好營養

有條菜食埋就fit

早餐：唔食
午餐：大學canteen頹兩餸飯
晚餐：大學canteen頹飯

麥記都只係挨到兩餐
除非單嗌個包

朝早$10蚊包
午餐Cityu$19任何一個燒味飯
晚餐CItyu$20任何一個焗飯
仲有一蚊找

數學家出現了

捱完麥皮有得食餐勁都抵嘅

板雞走醬都唔錯 有塊生菜

你點計得出$50

日日都留到夜晚咁勁

早餐 $16 華御結
晏晝 $11 魚柳包
晚餐 $11 豬柳蛋
仲有淨十幾蚊可以比你買多包娃娃菜夜晚
ps:呢個餐單係我舊年減肥30磅的餐單嚟
160磅減到130
pps:我冇買菜夜晚係隊薯片+豬柳蛋
肚餓就喪飲茶
兩舊水一罐飲兩個月,自己計,你飲cheap茶都ok

你唔肚餓㗎咩

唔好教壞人啦 咁唔健康嘅減肥方法

早餐：公司零食櫃麥皮
午餐：公司零食櫃杯麵
晚餐：返屋企食

以上為真實事件

健康既方法,係平唔到
我有個改良版係
華御結
午餐一塊三文魚扒
晚餐三文魚扒加菜加雞蛋
有時可以食下豆or瓜總之balance返維他命既吸收
但咁樣一日都接近一舊水
比多50可以再健康啲添
不過樓主都冇話係減肥,話50蚊咋嘛

早餐習慣唔食
凍肉鋪有啲醃咗嘅排骨
16蚊一磅夠食兩餐....午/晚
菜就是但......
有錢淨低就加雞蛋/咸蛋/皮蛋
應該夠掛
再唔係買豆腐做餸都唔錯

其實早餐先係每日最重要果餐
偏偏香港人最求撚其

早: 琴日晚餐既屎
午: 今朝早餐既屎
晚: 今日午餐既屎

認真既話
早: 樓下茶記 沙嗲牛多士雙蛋凍奶茶 19
午: 西餐廳 鴛鴦扒飯加餐湯餐包凍奶茶 20
晚: 茶記 皮蛋瘦肉粥龍鳳檸檬茶 11

倒三角咁食。所以平時番工早餐食最好。寧願中午食少d